求救電腦死左

話說自從換左router後部腦成日自動斷網（唔關router事wifi仲上到）診斷就話找不到問題，重機會hand機但再restart就無事，再診斷網絡話區域網絡停用自動修復說無事，如是者周不時重複上述事情，直至今日無喇喇個防毒停左，跟手網都斷埋，重機又係hand機，但再restart，就自動修復失敗，開唔撚到機⋯⋯
Win10
咩事